仲有冇人記得 Dum碌鳩落街？

想當年佢單人匹馬殺落港島，由柴灣斬撚到傻豹去銅鑼灣，真係威風到不得了........

估唔到過左幾年就已經冇人提起佢鳥

當年好出名

佢dum埋自己落街
死左

使唔做日日開古人post記念佢地啊

想當年出黎行嘅，有邊個未聽過阿火個朵

佢d膠數

係dom啊

死𡃁仔

對lin同對眼

有冇果堆改圖

叫佢攬住個2萬幾粒膠同高登一齊收皮喇

買牛熊賺到收左山了

辣殺

img]

改圖風氣鼎盛嘅年代

咁賭撚果期叫做？

跟住一齊講dom生 dom生

總之而家連登冇創作